推到完場-六合彩直播

唔知今晚大家有咩心水

7,21,8,31,10,1

1 7 8 10 21 31

我感覺到頭獎有1000個人分

何解？

無連number我切

可唔可平均分哂俾呢個post既人

屌 岩岩睇電腦飛
28 29 30
3連號碼

D號碼連撚住

幾號？

22 25 30 33 34 43 +24

屌佢老味 就係唔連28 29 30

無得分

我三條飛中24 25 其他number係正隔離

屌佢老味有人一注獨中

諗到就燥

又有1個唔洗返工了
唉

咁撚樣既no.都中